足球問題 關於推左走右

推左走右之後係咪一定要起腳

唔射傳比隊友會唔會更好

咩問題黎嫁 你係後場推左走完右又起腳?

樓主岩岩睇波兩日

後場通常好小過人 一半前場過人

咁你過完人就有位夠時間起腳

起腳要一早

推左走右完就再推右走左

你推左走右之前要高速閃身咗先夠位俾你起腳
仲要起得夠早先可以入到掛網波

推左走右射波會貼柱掛網 傳波隊友都未必接到

但個波推咁遠邊會喵到貼柱咁準

係
因為推左走右走腳要一早

刷柱掛網你射唔射到先？

走腳係咩招式

冇返咁上下難度嘅阿叔點會讚

咪撚on9啦 啲街場阿叔係唔係都話好波嫁啦

有空位咪射 有人補位咪傳囉 有咩好問

唔通冇位你又夾硬射？

貼柱掛網你先好射

足球問題 關於控波

控波之後係咪一定要起腳

唔射傳比隊友會唔會更好

你推完攞得返個波先講

係四十幾碼過完人又射？

唔推左走右 直接傳其實仲好

推左走右無用
個場咁細 俾你過到第一個 推離腳就俾第二個包到

通常推左走右之後都係倒掛